競價時段用24億托上高開540點

點解托咁高?大家覺得上定落既機會大?

星期五前冇買
今朝仲唔買?

聽日夾多1千點

無理由托到咁大個裂口高開黎買

似托住黎沽 散戶接火棒

睇黎個市唔係大家所睇個個都咁樂觀今日追貨，似有人派貨

成交咁少 派春到咩

唔緊要啦
一齊派貨

係大戶托高比老散派貨

突然又升到咁勁，又w底，唔通

技術上聽日點都要出大陰